有冇人試過網購和牛打邊爐

想聖誕節打邊爐 想食日本和牛

有冇巴打訂過邊間覺得幾好推薦下

果間幾好食

燒山囉 人民超市

好平

打邊爐。。。個湯肥撚到仆街

HKTV $199 package 嗰隻和牛幾靚

留名等有冇好食黃店

呢度有清全條幫人訂A5 好撚抵，不過要自己切

點解網購？去一田，donki果d睇岩就買唔好咩？

成條和牛 切片打邊爐好難搞，自己切冇凍肉店咁好 切得唔靚

網購鮮肉生果真係咪搞，瀨過幾次

牛肉超過一半肥膏
生果有一兩個過熟

網購買新鮮食材都驚驚地中伏

牛舍

推
求推薦

30store好似有

打邊爐要用A4